想收 iPhone6

邊到有二手iPhone6賣？
肥花冇咩黑色賣

幾咩價錢收？IPhone 6 黑色 64GB 有花

iPhone6 64GB 太空灰 無花
收幾多？

賤賣Iphone 6 plus 64gb 銀

1.5k 收唔收到冇花正常電？

白色16 有冇計傾

細黑64 正常電

想收 ios 9 或可JB 6 仔
tg@AHK1107

有冇 tg?

戇鳩正常電? ip6出左咁多年仲有正常電?

除非你今年先新買ip6😂

Tg: december2017lol

黑色16gb
頂有少花$1400

黑色 128G 小花
$ 1700

On9 我用撚左3年，夠電好撚正常

點先叫正常電

利申：想放走部iphone6 plus 版本9.2.1，前置鏡頭、靜音制壞左 有少少花

你就on9

50% 以上啦

我有部128 黑 iphone 6

仲買6做乜

$1500
128gb
黑
已換新電

Telegram
@luckypenis

咪撚係到呃自己啦 你舊電用撚到一日先講野啦

想換入面啲野